\section{Förderband}
\hard{99 Z.}{\mouse \methoden \klassen \vektoren}

\begin{wrapfigure}{r}{.35\textwidth}
	\centering
	\vspace{-10pt}
	
	\imageplay{\img/foerderband.pdf}{\linewidth}{1}
	
	\vspace{-30pt}
	
\end{wrapfigure}

Programmieren Sie ein Förderband, auf das der/die Benutzer:in per Drag\&Drop kleine Kisten legen kann.
Es reicht dabei aus, wenn das Förderband nur aus horizontalen und vertikalen Streifen zusammengesetzt ist.

Implementieren Sie dazu eine Klasse \code{class ProductionLine} für die Förderbänder sowie eine Klasse \code{class Box} für die Kisten. \\
Verwenden Sie Kollisionserkennung, um zu ermitteln, ob ein bestimmtes Förderband derzeit eine Kiste bewegen sollte.
Speichern Sie die Richtung des Förderbandes in der Instanz ab, sodass Sie bei Kollision zwischen Box und Band nur die Box einen Schritt in diese Richtung bewegen müssen.

\clue{Mithilfe von \code{pmouseX} und \code{pmouseY} können Sie die Mausposition vor einer Frame abrufen, und so ermitteln, um wie viel eine Box - sollte sie denn angewählt sein - bewegt werden soll.}
